丹尼羅斯不爽熱刺！

在轉會窗口臨近關閉前，曼聯看到了新的機會，英國媒體稱，紅魔可能會在最後這20天對熱刺發起攻勢，目標是英格蘭左閘丹尼-羅斯。
《曼徹斯特晚報》稱，曼聯對簽下羅斯很感興趣，這位剛滿27歲的英格蘭左翼剛剛從長期傷病中恢復，日前的一次訪談，讓他和熱刺之間鬧得很不愉快。
在《太陽報》的獨家專訪中，羅斯對熱刺「發難」，主要言論如下。一是要求熱刺抓緊買兩三個世界級球員，而不是一些「我還得去Google一下才知道是誰」的人；二是稱自己工資太低，「我知道自己現在值多少，我的價值沒有得到認可」；三是表態，想在未來轉會回到英格蘭北方踢球，因為離家太久，已經有些厭倦了。
羅斯的這次專訪引發了軒然大波，熱刺球會十分惱火，並對他處以罰款兩週的處罰。《曼徹斯特晚報》稱，曼聯認為這可能是簽下羅斯的機會，不過熱刺是否會放人還是未知數。
羅斯在熱刺的週薪是6萬5千英鎊，他明確表示自己掙得太少，而回「北方」踢球的表態，也讓曼聯有所警覺――羅斯是列斯聯人，離曼徹斯特不遠。今年夏天，熱刺右閘獲加就是和球隊（不滿普捷天奴讓他打後備）鬧翻後轉會去了曼城，如今羅斯的情況，要麼是在尋求加薪續約，要麼是真想走，而曼聯方面已經開始評估這筆轉會操作的可行性。

羅斯的訪談摘錄
「我正在達到巔峰期，可能只剩一次大合約可簽了。有一件事是確定的，我知道自己值什麼價，我會確保自己的這個價值得到體現，我的工資並不是我想像中自己所值的那個價。」
「時間不多了，我想贏得獎盃，我不想踢了15年足球，卻一個獎盃或者一塊獎牌都沒有。」
「我還想說，我想回北方踢球，我不知道具體何時，但我會回去的，找個北方球隊踢球。我16歲就離開家（列斯聯），十年了，我無法和媽媽經常見面，在我退役之前，回北方踢球是我的優先考慮。」
「我不是說我想離隊，但如果有什麼具體的東西來到，我不會害怕對球會的任何人說出我的想法。」

英超有幾隊都有件咁既罷踢撚

罷踢撚

咁快廿七？
唔係後生仔黎既咩

我曼唔簽25

VPS

回收青訓都唔得？

對獌忠心

博吾刀